放全新雪花秀essential duo set

全新雪花秀essential duo set
購於韓國機場
正貨，可以慢慢check
Expiry date: 2019年
$530

有意

Pm你contact比我

有意呀

$400

包埋隻手ok？

揾左你啦

有興趣可留低tg

有興趣可放低tg